林鄭月娥：我會盡快飛返香港主持大局

【網上現身】

正在 #瑞士的 #行政長官 #林鄭月娥
在社交網站上載一分多鐘的短片
指每日都與 #陳肇始 通電話了解疫情
要求官員要「迅速應變，嚴陣以待及公開透明」
又指翌日會由瑞士返港
於年初一召開高層會議商討防疫措施

#大年初一官員無假放

#政情網上行 #Now新聞台

Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

死咗去啦林病！唔好返嚟！

空難

儘快而非立即
好大既官威呀

唔急既，飛去武漢考察咗先啦

希望林鄭可以去武漢視察

佢仆街死算鳩數吧

買完瑞士山區肺？

幫手飛去武漢了解下啦

希望飛機逼降武漢

佢個hashtag on9到

去武漢啦，果邊需要你多d

入撚左一櫃氧氣俾自己聞

又想學鄭若樺

你去武漢主持大局好了，習書記最信任你

大把打工仔新年都無假放架啦

去武漢喇屌你老母
唔好撚番黎喇

點撚樣主持大局
網誌治港有撚用

收檔啦, 你等落馬ja

衛生署署長陳漢儀：一般社交場合唔使戴口罩

主持大局=等死?

你祈求下你架飛機唔好飛飛突然爆炸先啦

個口氣有啲似

伊朗

香港唔需要林鄭

懶係話自己好撚辛苦 愛民如子咁樣
老撚土到

快撚啲死啦7婆

過武漢主持大局啦，香港唔需要垃圾

去 武漢啦
武漢需要你

返嚟出幾篇垃圾文

死去武漢啦八婆

有冇人睇過小英總統預賀新年條片呀？同香港人拜年呀！好親切

屌你含屎啦

洗撚你主持咩

飛去武漢探病啦

個hashtag 係now tv

幾十萬個月我夠可以唔放假

番黎咪又係鳩up 有同冇有咩分別

去咗武漢先

新年祝你撞機

諗起之前律政司係 外國

唔洗返 你返黎冇用
都係黨直接領導

佢去死啦

仆街死啦屌你老母

去武漢慰問病人先啦

佢主持大局 咁就死得人多

無人需要你主持大局，而且你班靚都唔得掂

個hashtag 串撚到
講到自己大年初一無假放好慘咁真係好偉大呀

你啊？

條八婆返到黎咪又乜都唔會做

抹黑香港人為首要任務

年初一？不如清明啦

有冇導彈射佢落來

你唔好返來啦，去武漢主持大局啦

去咗武漢視察先啦

唔洗你啦
你去武漢幫手起臨時醫院啦dllm 死柒婆

死去武漢啦屌你老母

去武漢啦

主持大局

好似容光煥發左

咁多人死，下個到佢

呢條陷家鏟
返到黎隨時又要緊急撥款支援大陸抗疫救災，比大家體驗一下血濃於水

去幫黨啦
香港唔需要你
去幫黨渡過難關啦

把自己看得那麼高

返嚟奶嘢啦落地獄

每一次機會都錯過，每一個決策都係錯

手痛？

屌你個嘴，當自己係乜呀？

飛去武漢

唔好返嚟啊屌

佢一定要返黎 同佢班底一齊死於武肺

邊位啊

咪搞，要去就去武漢賑災啦

醫護肯罷工未 定係醫護前線好多黃
之前機場係春袋 個個都支持揸春袋 因為唔洗流血抗爭
而家醫護界揸撚住港共春袋 又唔肯鏈落去
天職? 天職含撚就真
醫護唔罷工 姐係要勇武手足頭破血流
一樣係偽善左膠

立刻回應五大訴求，否則醫護全面罷工

立刻回應五大訴求，否則醫護全面罷工

政府依家知道冇咗醫護 香港係會玩完
醫護界知道自己有牌係手，唔係唔出啊？
黑警有得加人工，但醫護搏咗條命去救肺炎病人，冇得加人工不特只，仲會比黑警藍屍鬧佢係黑醫護！

唔講咁多 如果你係醫護界既 你睇吓下面d相 多日以來已經有多個醫生 救護比黑警被虐待 濫捕，唔通你覺得你地醫護界成功戰勝左肺炎，政府唔會清算你地咩？

依家醫護界有牌係手 就可以向政府施壓！

因為香港可以冇咗黑警！但唔可以冇咗醫護！

醫護罷工 唯一出路！

係咪架 返黎等你撥火

又帶返啲毒返香港

你話其他國家其他勢力算
屌那星你同澳門都係同一個特區地位
澳門做咩方法你照抄咪得囉
又唔撚做

仆街條臭閪會唔會以為自己有得翻身

又話好打得，而家蟈家需要你，帶埋30000黑狗去武漢報蟈啦

返中國得架喇

希望林鄭中肺炎

咁益佢？

空難死啦

其實唔洗返都得

睇佢返嚟表演火水救火

人命黎架 屌你老母
幾時到你兩個仔同你老公中招呀仆街

唔使你喇唔該

去武漢啦 唔洗返黎 冇人想你返黎

你冇假放以為我地會多謝你?

冇你嘅事喇唔好返嚟

唔使喇 不如死去個邊算啦

「每日關心林鄭月娥返港狀況」
條仆街肯定同隻大粒墨一樣賴死唔走

又想返香港傳播病毒

快撚D去好凍嘅地方啦

瑞士山區肺

直接去武漢述職先啦

空難空難空難

襯地林啦屌你老母

睇到自己咁重

全香港最開心一定係依條人渣
因為終於甩難

求下你去武漢先

你班鳩官不黝都係寫blog當做嘢㗎啦搵隻馬仔上網打幾隻字封關啦屌你老母

不如飛去武漢主持大局 香港唔需要你條7頭

咪撚番黎啦屌

去武漢視察下病情先啦
習總召喚你呀

快啲返啦，要你去武漢了解下

條柒婆一定入咗幾箱瑞士糖 走水貨

吊你老母,直接去武漢主持大局

港獨之母快啲返嚟主持港獨大局

你返唔返嚟都閪㗎啦， 你死閪鳩閪撚柒去第二度啦

武漢可以令你生活得如意，777女士

55

洗L你咩，彈開啦廢物

皇天擊殺

返來加速攬炒

［行動］文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎病人，引導佢地搵香港警署求助

死撚左去咪對大局最好

唔洗返嚟啦
去武漢啦

飛到香港機場即刻帶你玩狗官齊齊轉機去武漢睇清楚係咩事先

有你同無你 分別唔大

屌咪番黎呀

番黎攬炒

年初一無假放....

呢啲有用

直去武漢

沒有手機 也要玩瘟疫公司😆😆

不了

喺外國宣傳“止暴制亂” 都唔會返嚟理你哋班“暴徒”

屌又係政治騷

返黎你又做到乜

香港人等緊你救？

行撚開啦屌

你能力有幾低個個都知
乖乖地唔好返黎

要求林鄭代表香港人到武漢向病人致以最深切的慰問

who cares 你年初一有無得放假

唔使飛番香港，香港暴徒已經收皮
求下特首飛去武漢支持國家
用愛國力量打敗病毒

一人一蚊，集資送777去武漢

唔需要

衷心希望佢可以感染武漢肺炎，同享國家榮耀，求生不得，求死不能

去武漢主持大局啦

你最好快撚d死

關你撚事咩淋病

快啲死

個hashtag係now新聞打

有時真係忍唔住笑

仲死得多人

講真你返唔返黎真係無咩所謂

武漢需要你去止暴製亂

死仆街咪撚返黎

辭職啦屌你老母

收皮啦飛番黎咪又係坐係到乜都唔做一味話冇事DLLM林奠

去武漢 麻煩晒

塞翻落佢老母個西度啦。又害香港人

Hashtag 唔撚係咁用囉屌

見到你個撚樣就唔開胃

終有一日佢要喺垃圾桶

中招要喺瑞士隔離

收皮啦 再嘈捉你去武漢療養啊柒婆

屌你老母仆街死

林鄭月娥：我會盡快飛返香港搞鳩香港人

去關口量體溫呀空難死左佢啦

空難香烤林病全體

係即刻番黎竟飛左啦 香港飛端士計埋你去機場 最多咪12-14個鐘
強國封撚左五個市 你就仲拍緊片

香港有PK鄧係到 唔洗你啦死開啦

你去武漢就得架喇,以後都唔駛返香港了

過年吖嘛

經濟緊要過人命
年初一先翻黎呀

別讓林奠跑了

港奸敗類，死去武漢，唔好撚返香港，屌你老母

快d去武漢主持大局

媽媽

飛機 高鐵 各大出入境口岸 郵輪 所有方法入嚟香港禁止曬大陸人落嚟
非常時期非常方法

通常一個地方既首長，出大事係會取消冇咁重要既行程，趕返去主持大局

你睇林奠而家...旨意香港政府真係食得屎

香港人 自救

寧願無政府狀態

乜你走撚左咩
你係唔係到又有乜所謂
去武漢關心下你既同胞啦

佢有L能力咩

We don’t need a rubbish.

去武漢啦，香港唔洗你呀

［民意］邊個支持醫護手足罷工，請正評推post

真係唔想屌柒你班兒登仔。
明明政府做得咁好，仲要屌政府。
我希望政府高官人員去探病，穩定軍心。
塞住兒登把口

快撚d死

飛番武漢主持pls

唔駛啦，直飛武漢啦閪人

收爹啦屌你老母

777：一直關注事件

唔好返嚟

屌

香港成班庸官
特別係嗰個陳肇始

直接送去武漢

靠你真係死撚得啦 on9

自己管治嘅地方正常有大事發生都即刻仆返去處理喇

想學大波華？
去武漢啦，死仆街

果然係攬炒之母
等d病毒入哂港先 製造到個共同敵人
唔撚理照hold住蒙面法 等多d人中招先
之後打贏左就當自己功勞

飛返黎攬炒

去武漢考察啦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

俾40萬一個月我，我全年唔放銀行假期都得啦，講到自己好撚把閉咁

返嚟都無撚用 死咗更開心

人係外國就處理唔到香港事務？
無deputy?
屌你垃圾

睇得自己咁重要呀

What’s the difference?

瑞士佬係唔係傻撚咗? 捉晒佢同行去隔離觀察十四日先啦.

今次真係別讓個柒婆走了

武漢需要你呀

條PK可能諗住係機會表現同翻盤

唔港飛香港 麻煩直飛武漢幫下你大佬主持大局

柒婆唔死都冇用

返黎同唔返
有咩分別

返嚟又係講唔使戴口罩唔會封關嗰啲廢話？
寫網誌咪得囉
親身去北京問吓習總點算仲好啦
留係習總身邊 唔使返香港

去武漢啦 冚家剷

以林鄭實力，唔返嚟都可能無事，一返嚟即刻冚港鏟

死開啲 唔該

屌佢老母

死上去唔好撚返香港啦

走把啦

返嚟咪又係得把閪口講閪話

趁地淋去奶肺炎警犬個春袋算吧啦

買左幾個番香港日日換

真心覺得搵廢柴張建宗繼續做
好過條八婆返嚟

條八婆用火水救火架屌

估中左 走左佬

有冇你都一撚樣

同我原機送去武漢

我屌你老母 見到個死柒婆就興

邊撚個呀你主持大局
空難就有你份

又係呢d空泛野
幾時傾，傾左咩，有咩實際應變措施

我公司細都識 視像會議，有心傾/做決策既，唔馳返香港都做到，個個地方都封武漢，係得香港政府仲係度奶共，攞香港市民健康嚟玩，
仲要唔係無經驗，經過過03年，今次仲可以無意識預防,

林病唔馳返啦，直接去武漢醫院做天使啦，最後國家應該會重重有賞

咁上咗飛機未啊仆街

有同冇一樣, 唔洗返黎啦bye

去左搵瑞士山區肺？屌佢老母

林病落地獄比老毛出櫃

唔得
你都傻既
俾佢去瑞士咁好
緊係要返黎香港啦

返唔返都冇能用架啦

你有撚用咩

返嚟主持大局？佢會唔會太睇得起佢自己

借啲而唔番

林奠去瑞士播毒

主個閪咩 無能扮咩大佬 屌你老母當香港人係乜
推9人去死 你死全家啦死柒婆

主你老母

On9? 死撚都要佢返嚟啦
仲俾佢享受山區清新靚空氣咁爽呀？

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

快d返黎親自探視武漢患者啦屌你老母

老師又中！

伊朗手足

持你老味，係咪你唔返黎就封唔撚到港呀，依啲行政命令，古代都飛鴿傳說做左先啦你老母，你返黎突然就唔傳人唔病變？你都olck

返唔返都無所謂
都係無撚用

雖然係假藍絲文宣 但係句句屬實

你返黎有撚用咩淋病

其實佢有咩撚野用？

你自己同個專家開完會 都可能奶撚左野啦 好行唔送

年初一先傾？
等政府主持死咗啦

武漢比較需要你

叫你去武漢

兩個同一層次。

去轉武漢先啦屌你
而家先返戇撚鳩

講還講

呢條冚家摌，你快啲死能咗就一天光哂！

而家根本就係無政府狀態
返嚟托柒咩

who?

主你老母咩 有冇你係到都一狗樣啦

唔駛你去武漢, 你留係西九高鐵站得啦

原來班狗官唔做野就係為左造到淋病返黎救港咁 屌

dllm人形化武

集氣

主持大局，佢做到乜

食屎啦

發叔等埋你

妳都係直接飛去武漢吧啦

支持去武漢取經

佢唔主持先係顧全大局

有林鄭同冇林鄭嘅分別係邊
我睇唔透

請飛去武漢幫手

雜種去武漢探病未呀 黨唔會放棄任何人

快撚啲返嚟，等被人傳染呀你條柒婆，帶頭做咗幾多衰野又坐喺度冇做到幾多要做嘅野

去幫武漢手!

我地暫時好團結 唔洗你出場住 等我地靜落黎先返黎

收啦八婆

香港唔需要你

武漢需要你

躝啦

收檔啦
去幫手買口罩好過

主持大局 .....收收皮好嘛

冇縮短行程盡早返嚟
扮乜撚野

其實有你係度情況會更差

飛去同雜種打車輪先啦

講到好似自己返嚟就搞得掂咁，哪來的自信

媽您老母，五毛……

飛去武漢主持大局ok? 嗰邊需要你

死撚開

No need. Go suck some dicks in wuhan.

你去武漢

過主啦，對呢件人形物體冇期望

我做爛市 一半都濟

林鄭咪撚返嚟呀，死左佢啦

要等佢返黎話封高鐵拎光環？
屌你遲撚左十世啦

死遠d啦dllm777

將自己睇得咁重要
你只係一隻可有可無嘅應聲蟲黎咋

早死早著啦

經過伊朗嗎？

有心搞駛等你返嚟咩， remote 做都得啦

林鄭

佢真係咪撚笑死人啦，講到香港好需要佢咁，冇左佢唔得

仆街啦

考察完唔好返嚟

你直接去武漢吧啦

乜撚野主持大局
笑到gapgap聲
當自己救世主呀 定再世諸葛亮
真係咁有料你撥個輪指點兩句就搞撚掂啦閪婆
咁多人死唔見你死 賣港賊共產黨走狗

死去武漢主持大局啦

777

真
空難會益左佢

唔使你返嚟啦 盡快死啦屌
想幫手既就嗱嗱聲去武漢行個圈
順便喺嗰度死撚埋 屍都唔好運返嚟香港
反正你不論生死都冇人想見你個死柒樣
咁就幫左香港人一大忙啦

返到香港0.1秒
林鄭月娥 : 我地依家開始清算醫護

大局
政治：繼續上訴蒙面法，只暴製亂
醫療：無條件收容大陸病人並可優先獲得床位
經濟：減高鐵票價並增加班次，刺激全終國來港消費意慾
防疫：本港情況尚可控制，市民無須過份憂慮，外界刻意誇大疫情，意圖抹黑中國

完

林鄭你試下死老豆老母睇下你重會唔會拖住先返？

唔使喇

橫掂你過嚟都唔會封關

咁不如去武漢同你最撚鍾意嘅同胞共度時艱喇

飛娥返香港 同主持大局一d關係都無

以後唔返都ok

以為自己係邊個？？救世主

屌你老母

拜託伊朗再黎多一次誤射

林奠：屌你地所有局長咪撚自作主張，挽回民望嘅所有決定要全部留返俾我

講到救世主咁
返到來咪又係做埋d無謂野
屌你老母

林大總統落咗柯打要林奠返嚟啫

武漢需要你

鬼唔望佢個邊中招. 依家根本全球廣散.

武漢病毒係打中共最好文宣

香港冇人需要你

香港火燒後欄仲周圍去，咁似煲呔曾最尾兩年任期嗰陣

你死開d啦垃圾

Wuhan need you

媽你條毛咩屌

俾佢做決定既話黃藍64比會唔會變到73比

香港唔需要你呀 走啦

返唔返嚟都冇權㗎啦，成班庸官廢柴⋯⋯

邪閪降臨

唔好害機組人員

佢其實想香港變疫阜，永遠都返唔到來

究竟佢係咪自己中咗，喺瑞士醫緊

呢條八婆係帶菌者，佢返黎香港唔知幾多人會中招

有事個時就推比牙忠做
好轉就返黎認屎認屁，知你籠嘢啦

妳快撚啲死柒佢啦，賤婦賊婆!

召喚伊朗

盡快飛返香港捐錢

跟據佢近半年嘅判斷同往績
唔番香港會唔會好啲？

幾時死呀佢 澳門停課喇你呢8婆

淋病你直情直接飛去武漢安慰下啲醫院高層，幫佢地打氣，唔洗返香港㗎啦，
你返嚟都係做唔到野，走啦

佢返到黎D學生都放緊新年假了

阻撚住晒

佢根本唔敢返來

你唔好撚番黎算罷啦

快撚啲中肺炎死

香港唔需要瘟神

快撚啲死

隨時改變主意 唔返黎亦得 得咗

食屎啦7婆

飛去武漢主持大局喇

客死異鄉啦屌你老母
鬼唔望俾伊朗射柒你